{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159519?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 계절의향기펜션"
    },
    "text": "単独一軒家のペンションです。 団体のお客様のための単独野外庭園バーベキューをお楽しみいただけます。 ペンションの前庭にテントの設置が可能です。 屋外テラスに子供の遊び場が完備されています。 入室は14:00、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューの利用は30,000ウォンで、食べ物と材料は個人で持参する必要があります。 バーベキューの利用時間は17時から22時までで、雨天の際にも屋外庭園で可能です。 幼児1人は15,000ウォンと計算され、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。 ペットは同伴宿泊及び入室はできません。 ペンション施設としては屋外庭園と駐車場が利用でき、食事は1人7,000ウォンで、7月から8月は予約ができません。 献立によって価格が変わる場合があり、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前庭にテントを設置できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前庭にテントを設置することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには子供用の遊び場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外テラスに子供の遊び場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は30,000ウォンです。食べ物と材料は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは17時から22時まで利用できます。また、雨天の際でも屋外庭園で可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1人は15,000ウォンです。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴宿泊及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設として何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションの施設としては屋外庭園と駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションで食事は可能です。1人あたりの料金は7,000ウォンです。ただし、7月から8月は予約ができません。"
        },
        {
            "question": "献立の価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、献立によって価格が変わる場合があります。また、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 481
    }
}